荔枝角有連儂牆

長沙灣廣場中銀對出 香港人加油
[img]

推

D2同四小龍中間條橋底都有

荔枝角站 長沙灣廣場 深水埗運動場格離
幫手推

聽日會去支持👍🏻